［突發］張敬軒帶頭參與維園「大灣區節」

廣州軒

咁佢真係支那人黎架嘛，你話班外籍人士奶共果班就話姐

選擇性失明 叻叻

軒竟然做呢咁嘅嘢...

都唔知有咩人會去ed event

可能d死忠先會去掛軒仔咁愛港

連登仔係咪爭在未講佢「親中但又賺香港錢，滾出香港？」

支那野真係 poster抄ultra抄到

見到dvlm 以為係ultra

Sor 更正返應該
Dvlm 係唔會去ultra

肯定係被迫既
張敬軒雨革果時已經試過俾人封口
仲用鹽同豉油暗示自己冇左尊嚴同自由
佢屋企人好似仲係大陸

連登仔不嬲過濾左依D
鍾意個D明星 點奶共都有人同佢兜

係連登唔可以屌 eason，張敬軒，杜汶澤

班英皇打手仲未入黎既

其實去咩event都係公司安排

明明咪有人護緊

照你咁講,
六四解放軍屠殺學生, 都係中共安排

支那仔

兩件事 點解會被你link 埋左左

其實本來好似係揾supper moment 咁依家佢去唔到 揾張敬軒 公司接左 咪要去囉
不過其實任何一個香港artist 去都被人話 無咩分別

有咩分別??

公司 叫你做就做??
咁公司叫你參加 愛國大遊行, 係唔係都照做??

咁有啲job唔係話想推就可以推況且poster上咁多藝人要去 唔明點解只係針對一個
而且其實佢本來就係廣州人 其實都唔難明點解由佢補上
將focus 放返係正事到啦

英皇打手全面進場

ON9連衛兵全面進場

一點都不能少

入得英皇都預咗

我想表達既係, 明星根本信唔過
只要有錢比, 佢地就會番去奶共

就好似 劉德華咁, 表面上企係香港人呢邊
但為左去大陸拍戲搵錢, 一樣支持政府

戲子信唔過

rain 都奶共？

盲撐係唔需要理由嘅
支持樓主

屌你老母，咁咪唔好去囉。講到咁委屈咁

記得好多傻鳩成日J個DJ SODA

Dvlm

屌完
11月演唱會照睇

政府究竟掟咗幾多錢推大灣區

公司奶共入藝員數

唔通你老闆叫你出席 撐政府集會, 你又照去??

你間公司仆街, 唔識辭工??

樓主走先，連登好多英皇打手

你最多屌英皇 唔可以屌佢
加上佢都唔係71 比盡面

無計啵佢本身廣州人
無奶共，本身就係共，
好似屋企係做官，
呢啲一早知啦，依家先黎反

大家都係賺支那錢，點解達哥同軒仔待遇爭咁遠？

ULTRA?

達哥

真心！香港依加啲星邊有自由嫁！
公司要你做咩你就做咩㗎啦。
公司叫你表演食屎唔通唔表演咩。

佢係廣州人…

有時好多工種 唔係有得辭職...要用錢買返合約
好似球員咁, 唔通想轉會就辭職 咁轉會費都唔洗咩

廣州同中共有咩關聯？

野照講show照做

佢係大陸人有咩出奇啫 佢啲fans最叻就係話人地父母喺大陸架
人地擺到明又奶大陸又奶香港，出個rip post都大把傻仔話多謝軒仔都唔知多乜撚野謝

被咩迫，張敬軒係世界仔，不嬲食兩家茶禮。前兩年錄緊我是歌手突然比大陸封殺，英皇搞左好耐先幫佢解到封，點會有show唔接

不過藝人賺大陸錢我又唔覺有問題，負評係比啲雙重標準嘅連登仔

連仔睇咩鳩都要關政治事唔係第一日啦，大撚把音樂人YouTuber比連仔數臭，咁撚樣做咪又係搞衰香港，本末倒置。

連登好多軒仔fans架

前幾日屌達哥屌toyz 屌得咁撚開心
而家軒狗奶到出晒面 都大班食屎狗盲撐

我軒就是牛逼，愛國又愛港！

平時冇事就比香港人更香港人
奶共個陣就變返大陸人

Born to be內地人 來港工作以後做的事令人覺得係香港人 對香港有貢獻 兩者係同一人身上可以無衝突

咪撚搞我張敬軒啊！ 十幾年超級忠實fans

連登仔吹奏完果班人 有邊個唔係垃圾黎
杜狗拖糧 串過馬撚 仲可以威風八面
軒狗食兩家茶禮 又扮晒貼地 連登都爭住幫佢含

wow，成班連登狗雙重標準好型好持平啊

駁唔到

佢本身係大陸人唔係藉口
天琦夠係大陸落嚟啦
總之以後都會反張莖軒

所以從來唔支持香港同支那既歌手啲歌
最多聽下舊歌 beyond e神 哥哥果啲
歐美kpop羸班垃圾成條街
仲邊會聽張敬軒哩啲老餅唱歌

達哥唔出聲都俾連登仔屌到仆街
張敬軒咁樣幫手推大灣區竟然咁多連登仔撐

有冇諗過藝人嘅處境有時唔係話想推就有得推，想走就有得走

人地本事，食兩家茶飯
賺支那錢黎保育，有心過好多人

有Hana喎

大陸仔

人地撚有出RIP咩
佢話佢can't sleep咋

一國一制之後連登變支那就可能會

今次真係對佢失望

佢唔係唔愛港

只係對佢而言

奶共緊要過愛港

咁答你地滿意未

個時MR. 因為出維穩SHOW 都比人屌到仆街
佢有無事呢?

巴打 佢地點會入場阿
謝安琪 佢地笠晒水唔在講
連英皇旗下卒仔Toyz 出埋聲屌香港人 之後求其扮野道個歉 連登仔都收晒貨
達哥之流就敢圍 其他？ 算數啦

呢到雙重標準都唔係第一日
當屌佢地唔鐘意既人果時 就話要清算騎牆派 扮正義之師

到佢地鐘意既偽人做一樣既野 或者仲過份既事果陣就 不了 或者幫佢地搵埋籍口

應該再講埋屋企人喺大陸
所以大陸重要啲 市場又大 人仔易賺
咁講大家咪滿意囉

不嬲雙重標準

謝安琪先係

玩具比賽咪由得佢囉

還掂大部分玩具撚依兩個禮拜都無理會過社會大事

公司接，你有權reject/射波
同612罵狗一樣，收order唔代表要做到加零一
睇下軒仔點做了

阿gem本身都係大陸人
選擇性失明都要咁多藉口開脫

支那軒

岩呀

藝人好多時身不由己
你估個個都可以學何韻詩杜文澤

搵食o者, 犯法呀~偽人係咁架啦

反達哥又唔見你地咁講

雙重標準

仲有谷屎喬

連衛兵：達哥變左了，要批鬥
張莖軒本身係大陸人唔計

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

邊個叫香港樂壇唔生性青黃不接

有dj soda，點著咩出場

屌，講經咩
啲人米又係照入場

人地真係大陸仔

有rain

好多英皇打手就真

Fans直線下跌收皮啦支仔軒

唔駛咁快出嚟指責大灣軒先啦
活動完 睇下佢點樣參與先最後定斷啦

呢條廣周仔黎，唔奇啊

DJ SODA

唔好講得咁白啦
呢到有好多支那軒fans架 佢地選擇性失明又同你講咩

好多人話公司安排，唔想做咪辭職
其實有無諗過佢地簽左約，無得推無得走，
如果唔係要賠幾百萬？
我純粹覺得佢有用自己方式支持緊大家
當初雨傘佢有留守，有份反國教等等
我個人唔認為咁樣就可以反左佢所做嘅一切

咁又反toyz 同達哥？
張敬軒食相難睇幾十倍啦
你英皇打手？

連登仔龍門不嬲周圍放
張敬軒奶共多年扮睇唔到，王晶呢啲就喊打喊殺

支持張敬軒就英皇打手？

狗都支持唔係打手係咩

堅失望

咁係咪toyz同達哥 或者其他TVB藝人都唔屌先?

外國人未必會好理

死基佬

推

張敬軒張神枱太高

咁都變左打手
算啦 當我無講過

十一月個演唱會有得買飛未

係喎

大灣軒

歌手張敬軒自2017年參加內地歌唱節目《歌手》卻突然禁、刪除所有畫面後，兩年來絕跡所有內地廣播節目。但周一晚(24日)廣東衛視現場直播的《粤港澳大灣區文化藝術節》，卻突然見到張敬軒演出，並與內地及澳門歌手共同獻唱《共同家園》，歌頌大灣區。

張敬軒對上一次參加內地影視節目，要數2017年出席湖南衛視歌唱節目《歌手》，但當時他錄影完第一集後，隨即被刪除所有畫面，相關節目宣傳亦不見其身影，「被退出」節目。當時有傳他被檢舉支持雨傘運動，內地官方傳媒《中國國防報》更曾刊文批評，指他「一邊在內地撈金、一邊辱華涉獨」，支持港獨台獨卻又自稱愛國，報道又強調，「今後會對『吃中國飯砸中國鍋』的藝人『不客氣』」。張敬軒被內地封殺後，有內地電台主持收到指示，不能播放張敬軒的歌。

不過，禁令卻似乎已「鬆綁」。隨着港府暫停《逃犯條例》修訂，並獲中央部門力撐，社會似乎吹「和風」。廣東衛視於周一(24日)晚上播出的直播節目《粤港澳大灣區文化藝術節》，赫然見到張敬軒是表演嘉賓，更與內地及澳門歌手一同獻唱歌頌大灣區發展的歌曲《共同家園》。

節目播出後，不少內地網民都大為興奮，指已多年未見張的表演，對此感到十分開心。而據香港政府新聞處日前發稿，民政事務局局長劉江華亦是節目的嘉賓之一，今日專程北上出席開幕禮，周二(25日)上午才返港。

軒你…

譚詠麟同容祖兒都有出席喎

辭你老未咩有你講得咁易就好

佢哋不嬲奶開